覺唔覺raise gaming簡直係李城

勁到
冇人睇好又贏一場

toyz又贏

我狐唔聲唔聲又贏一場

台仔想贏世界冠軍又要靠toyz

有冇最新果D睇下

自己上twitch/youtube睇啦
Bo3打姐撚個隊

又李城

一季貨仔夠做啦

係RB

快啲死番落德穴啦

李城

下年拎德甲冠軍了

Lms呢d垃圾 比盡英冠

冇眼睇

大家都是國人
自己人都不支持 怎打外星人

好撚癲

登頂了

又嬴一埸

贏埋ahq=出國

仲有一個循環喎

Hi

講真 meta唔轉都係屌打

如果Rg拎冠軍 但係季後賽輸仲有冇得爭第二/三張門票
佢春季賽好似冇分

你講緊咩

toyz

有冇人知toyz幾時會上場？

小學雞 用下腦好冇 ？ !

睇YouTube張圖最好笑
琴日開台係咁做效果 HKA下去

竟然搵足球來比喻鬥打機比賽

仲有個咩出國資格賽架嘛 好似係

英雄聯盟

少年 你太年輕了

係成日對線期俾人禁住黎強姦
放技能啲時機幾好既
但冇carry feel囉

佢除左廢係電腦面前做效果仲有咩好做

唔通搵你黎比喻咩
你=獌=走住屌

又亂比喻啦你

反觀HKA...
Toyz一定暗笑撚佢地韓國選手

Toyz 好似唔可以係比賽上面出現，定唔可以係鏡頭出現？

其實點解？HKES 果單之後我都唔知點解佢冇再係另一隊出現 應該好多fans都想睇佢上場

另外RG個中路係咪突登爲Toyz先去玩球女
定係真係本身玩得好好

有得打佢都唔會打啦 而家直播unun腳收錢賺到笑

個大弟子一直用球女係有意思既

關toyz撚事咩

條友係旗下既掛名steamer炸

隊野唔係佢組返黎嫁咩
啲主持都係話佢係領隊精神領袖 但唔可以擺明出黎 因為仲比鍾共cool住

呢樣冇得唔吹奏佢啦
人品雖然係黑撚人憎 但遊戲智慧太高
搵到呢幾件轉世靈童都幾有靈氣

仲專登升降輸俾ws造效果

ws而家就好撚柒，俾人話升降賽霸主

Echo fox 2隊

一陣又有RG睇

睇緊啦

呢隊野會唔會太勁

打團戰真係好勁
定係ahq廢

RG啲比賽好似nba咁 睇後期團戰就得 前期捱打
lms好少打團強玩４保１既隊伍 每次睇佢地反打都係一種享受

超撚勁

真係 前期放塔 博後期都追得翻

岩岩個baited
痴撚線
智力LOL

RG真係

睇聊天室笑死
前期輸緊5k啲ahq狗出哂黎
而家不願面對

A份不願面對

西門做緊咩

個主持人講
叫AHQ出後期英博好過

西門都係得個幾隻勁 玩其他都係一般

真係超好睇
而家台狗比賽真係淨係睇佢地

攞番西門本人出黎囉 6lv打穿中路都應該夠打既

同埋睇HKA柒

chatroom到d人話：劉導又贏
笑死

7661

抵佢牙擦擦既

Ng程度

RG真係好撚勁
巴龍後方開戰逆轉個下又係開得靚

有冇link睇

西門跳去4鳥個下就完左啦

Twitch/ YouTube

rg 已贏
ahq 皮已收
留名等睇fw shut down rg

去死啦

其實上次JT己經要贏

明明大優走去塔殺 仲要連送兩波被人gg

RG d穩守突擊真係勁

咁都有得贏

睇反勝永遠都係咁好睇

RG宜家係咪全勝?

差隊WS就全勝

細分好似唔係

點解呢隊野彈得咁快
toyz d眼光咁勁既

細分唔係
計BO3就暫時100%

塔殺自己7
巴龍後個波秒唔到ad俾佢有機會開大就gg啦

Fw full team應該屌打rg

對JT個陣輸左一場

西門塔利亞

agger

全盛時期可能既

上次對JT 聽主持講本身JT2隊黎。但好勁

ahq又打前期
西門識玩土影架咩?

toyz首席靈童又揀球女

唔知佢
但隻英佢玩唔到推線開大走線就等輸啦

2:1啦
再過多排應該人人都打得贏rg
最後排名第三
,季後賽第三出國

練角你識咩
比賽練角先練到

卡力斯教學

當然啦。m17 hka 呢d 唔洗提啦

屌你死番去練習啦
星期二打skt喇仲上連登

劉導嘅劇本真係要寫到世界賽

球女本人

tpa2.0

就算 之後rg輸比正隊fw
咁都好撚勁啦
ecs升上黎喎

岩呀
應該用籃波比 大家都係玩具

冇一場係贏線

想hka降班

西門玩支援角幾勁

反正都輸架啦
練來把撚

輸比Fw full team都正常既
jt fw ahq成班老屎忽

rg全部新仔 有咁既表現都好勁啦

想睇 RG 會唔會第二套戰術🤔🤔

放心，唔洗想，降撚硬

個sup

RG 個sup

bp 亂鳩黎，有gear 又唔用，tabe 同胎屎都係香港人 點解差咁多，雖則一個冠軍 一個亞軍

又要等

西門

起風了

rg個中路有d料到

點解Toyz同個肥仔都唔上場?

Toyz出黎打爆鍾培生

咁都嬴到會戰

toyz 連去個電館都比人告，收票
佢上場仲得了？
個肥仔 ,有名你叫地瓜

派班靈童都打贏鍾共

條條路輸塔 但係會戰點都打贏你

淫唱

AHQ 個AD

RG支援快撚到

RG團戰真係無得頂

支援快到

但對線廢撚到 3路都輸 ziv真係台服第一上路對線王 佢過rg就屈機

單殺埋

我覺得rg一定唔只4保1後期反打呢一招，應該係想等輸過再出其他戰術，只不過打到而家都未有人破到就食住個勢繼續用，toyz有信心簽呢隊野準備應該唔會咁少

rg個上路

場場都上路10分鐘就崩 轉落下路要人圍佢 中上同上野區壓力大到

下場劉導🔪

1-1

換人了換人了

我都想睇toyz打，中路贏線保證

其實PK唔差，RG打LMS升降賽時全靠佢carry,加上之前贏m17同J team佢真係好大貢獻
只係今場佢嘅對手係LMS第一上路先輸姐

重有機會 唔緊要

...呢隊野本身係TPA 2隊叫TPB 個教練都係TPA既人黎

因為J TEAM收購TPA 所以2隊就放出去被人收

RAISE GAMING只係買左成隊TPB

其實所有成績都唔關TOYZ事

係呢5條友本身夾左好耐

個人認為ziv有lck一線上路嘅實力

而且佢地曾經挑戰過LMS 第一次失敗左 升唔到班
第二次終於上到黎
咁岩食正左個META 所以打得行雲流水

目測對線真係唔強 META一轉分分鐘會出事

正路，有睇佢韓服就知

你肯定一隊ECS隊第一次上LMS暫時全勝唔關TOYZ事？

肯定 你自己睇佢開台啦 佢完全無幫過手架
佢只係精神領袖/靈魂人物 老闆咁

個教練叫DOMO多多 係前TPA JG

其實上多D台仔FORUM都知咩事架啦

單殺Marin

你老母toyz係咪想激撚死鍾狗呀！！！

佢同HKA簽左10年約呀嗎

完全冇幫過手 唔講以為你係rg其中一個

雖然toyz話就話無幫手過
但暗地點都會幫下手既

第一次升唔班,第二次都邊到咁勁都知咩事啦

1打1贏肥仔

第一次升唔到班,第二次就變得咁勁都知咩事啦

喂大佬 佢開台自己講 你講到我好似屈佢咁

話鳩單手佬冇貢獻嗰班係咪HKE啲人黎

劉導

好撚心啦
個CREDIT就俾返教練+隊員啦

人地由TPB>J II>RG 夾左2年幾3年

一句話TOYZ眼光好抹殺晒班真係落手落腳既隊員+教練

劉偉健對game既理解應該都幫到下手既

我有睇佢開台，但無聽過佢話無幫過手喎，經驗分享，觀念，指導下wuji球女點都有掛

鍾狗派兩隊去lms都唔夠打
好慘

無話完全係toyz一手幫哂佢地
只係話toyz點都會幫手既
佢話無就真係無咩?(唔想比人知姐)
toyz係前職業選手喎 點都有d意見比啦

鍾共呢D垃圾就算吧啦
搵埋D垃圾教練

咩蘭特 TABE 笑死人

冇人抹殺隊員同教練
反而係有人抺殺67姐

toyz真係激撚死鐘狗

有用既就唔俾出 淨係買埋啲韓國水貨
根本成隊可能連隊友名都未撚記熟 打乜撚野比賽

經驗最豐富嘅丁特唔出（本人反對墜胎），新人王Gear唔出，聽聞話睇rank分數黎出場，真係弱撚智，faker去到唔爬rank都無得打

成隊夾左3年 TOYZ第3年先叫做加入做領隊

真心想知抹殺左TOYZ D咩

吹捧唔係咁樣吹掛

利申:鍾共快撚D死 廢事被人話HKE打手抹黑斷手仔

依家就係要掛toyz個牌頭比RG
大家先可以笑鍾共笑得咁開心

當然toyz都有幫手既 我相信

TOYZ果隊就榜首
但鍾生果兩隊就榜尾，真係好諷刺

佢係因為同HKE之前D問題 唔可以插手RG D野呀
所以要公開話自己冇幫手, 如果唔係又要俾人告
實際上有冇幫拖係人都知有啦 , 唔通真係剩係請佢返黎開台咩
D人直播問佢 , 佢都擺明曲線啦
仲話上多D台仔FOURM ,
巴哈PPT 有邊個唔係話佢扮野

屌 toyz話咩就咩
講哂d秘密比你地知咩
我就相信佢係有幫手 係至在幫左幾多姐
無話全部都係toyz既功勞

上次係現場出左2秒鏡已經比共狗瘋狂投訴
而家唔比佢入現場
佢上次都係自費門卷入場
共狗小鳩氣到

你敢講冇Toyz光環呢對野真係有人會在意

又唔怪得共狗，約係你簽，你違約金又無比，拍拍屁股走人，共狗要告實入硬你

鍾共咁撚疊水好心買個一線當打既返黎啦
俾toyz恰到上心口 啖氣點吞得落呀

條友係咪戇鳩 巴哈PPT仲鳩吹吹得勁過連登喎

又係球女

菲歐拉都輸就88啦

依句真 買哂成隊SKT返黎嬴返次世界冠軍威下先啦
依家咁樣比人落面

睇下同邊個對線啦，ZIV呀唔係MMD呀

一場最多用2個外援咋

我覺得Ziv有心引佢揀菲歐拉
因為Ziv有先手都唔pick菲歐拉,pick克雷德
一定有陰謀

幫強國含下撚 r兩個大陸仔/韓仔返黎幫拖啦
出埋啲咩楓之雪狗衝仔 唔講以為soloq緊

HKA TOYZ隊RAISE GAMING 第1
HKA派3隊打LMS

做場大龍鳳 目的係為左派多隊打LMS

ziv

可能RG都係鍾共嘅
之前toyz 同鍾共係夾份做戲
利申:鳩up

支持鍾共收購rg

痴撚線 koala神閃擋q

隻sup好屈

條友真係好撚on9
柒撚左就深潛啦中共打手
仲叫人上多d台仔forum

瑟雷西本人

好似咩sup都超勁

lol黎講ziv算唔算比較型棍個堆

Ahq 全隊喺lms 都喺比較型棍

職業選手黎講rekkles

差d.. Marin 做標準

Score Marin Peanut

睇睇下停撚左

Score?
真心咩 smeb都好過佢啦

做乜撚野停左

Rg設備問題

個人覺得fw個隊順眼好多

睇到comment話交易現場 笑左

台狗D COMMENTS不嬲好ON9

KARSA

RG得個中路冇咁樣衰

AHQ AD同JG真係超垃圾

RG精神領袖屌打全LMS，唔計身高

終於識捉爆上路 穩住上路3線都唔會崩

隻輔助勁到

屌 好撚勁 團戰

用菲歐拉屌打啦

屌勁撚到

Team fight 好好睇
仲勁過LCK過D

4連殺

人地塔底收哂

Ace

GG

ace

勁到...痴線

岩先THRESH招E 擋ZAC

pk仔

咁都講得出

屌 sup外掛咁

好撚好睇

D支授快撚到

Pk

Pk個下

ziv 1打1就勁 幫一幫個pk即刻贏返哂3條線 打團易打好多

Sup 好撚癲 偶像

劉導劇本太神

pk同koala勁到

唔洗睇呢場RG巳贏 除非一波失誤逆轉 不過應該冇可能

第一年打lms 真係

上路出關好打好多

好撚勁
好似 76人屌打勇士

睇你拎咩隊黎比

人地話同toyz無關係架

之前2場上路唔幫 成隊次次20分鐘輸4塔 5k經驗 團都係55波 家陣贏住你10k咁打團 屌打

中一半啦
呢隊叫76toyz

馬後砲討論： 第二場會唔會係試陣

好有s5 og嘅影子

輕鬆

Sup會唔會太勁

6勝0敗

Ziv比人打爆都無野好講啦？

似兩年前og喎

Sup 又保得又Q得
最後個會戰球女冇死

PK台服積分第一
高第二名300分

ahq呢隊野夾左咁多年都好似冇乜進步咁
不如解散啦

宜家積分就算啦
全職業無人衝
都係之前留落黎

第一次上LMS成績就咁驚人

退緊步啦
仲望佢地進步

唔用chawy用westdoor

蛆

究竟點解會可以冇死到
Sup d支援快到

og個陣係下路新人姐 peke soaz都係不嬲打開
rg全新人wor

delay王

老老柒柒今年ahq下路兩個廢到嘔
不過ahq最講人情味係唔撚會換人

劉導又贏

我講個勢姐

LMS質素太參差，同LCK差太遠
我覺得要睇埋世界賽表現

Mountain唔明點解可以仲打緊

An條傻鳩冇左jinx同路人冇分別

呢隊野係ECS好似夾左差唔多兩年,中間淨係換左隻JG

原來今日ahq主場

唔好再笑啦

主場日被屌打......

山哥真係

個下明知隻elise捉你一次交左閃唔死再出返黎 抵佢輸啦

Sup e走zac個下

打開次級同一級差好遠喇

下路幾下play都幾好睇
一次等zac大左先拉燈籠
幾下刷走zac

無知一問係咪RG 打到識飛今年都係出唔到國 ?

對手夠係幾年歷史既老隊伍啦
打左幾次世界賽喎

而家開始輸哂好似都最起碼有第3,起碼有得出去打,打外卡都算

打到飛都出唔到 唔會

叫鍾仔情何以堪

季後賽冠軍

今年LMS地區有3張飛,好難出唔到啦

鍾仔兩隊已經霸左兩張

華義護級戰贏到RG 下星期報仇

升降賽門票

Key player唔係sup係咩事

鍾仔今季派3隊搶1張飛

霸兩張升降賽衝撃ECS

點會係Sup

之前吹fw個ad，出到國比人屠
LMS最好睇係chatroom

邊兩隊係佢 唔係得hka咩

老老實實 揀fiora收唔到頭揀黎做咩
Sup做既野點都多過佢啦

LMS淨係識捧CARRY位

屌條女好正

lms mvp只係會揀殺人多既 sup好難會做到

nl 去左冰隊

........

前期做視野
又保又開戰 完全搞死mountain

其實MVP係好睇輸出同KDA
加上Fiora果下四連殺真係一箭定江山
所以只好怪PK太神

sup雖神,但點都比唔上輸出角亮眼

Toyz咪講左

收左皮去左開台啦

HKA同Fireball都係鍾生

依家RG係咪差完全體閃電狼就可以證明自己

穩佔lms一.二名(倒數果隻)

係

其實都係打完首輪
次輪全勝就真係勁
感覺佢地既戰術要多元少少先夠出國
下下打後期真係有啲危險
不過今日第三場真係幾神

我覺得RG唔夠完全體閃電狼打
但RG只要keep到狀態一定出到線打世界賽

嚴格黎講 仲有ws

應該未必夠打
但可以出到世界賽

rg未打爆ws

完全體閃電狼打唔爆唔緊要

打爆ws就夠，ws會變成lms最大笑話

升降賽霸主

今場第三場算唔算轉左戰術
你話我前期會爆炸
我就谷爆一條路等大魔王出關

其實台狗抵死。係要硬用meta英。唔識用又學人用札克 人地北美都是用雷柯鏡爪果啲。

好想睇閃電狼打RG ！！

兩輪都打爆 ws就好睇

升降賽霸主

NA就咪撚提啦

屌。咁台伏都唔洗提啦。一齊講LCK

LMS都唔係佢果班

Rg成日都唔食龍係點解？

其實RG支援真係幾勁,有幾次殘升都走得甩或者殘血換人頭

AHQ 真係過氣啦
綠茶真係帶隊冇backstairs咁壓得住
又打番15年個種氣勢

摩連奴式打法

lms改名做升降賽 ws直接贏到出國啦

綠茶根本就係廢
光頭佬都好過佢

另外果隊相反。牛扒贏叉燒

最衰亞洲邀請賽太早
唔係RG 一定派出去
LMS第一都無得出亞洲邀請賽
會唔會太on9

Karsa maple 全盛期

希望RG如果出到國會搵到外國隊伍一齊練下，RG差啲經驗

唉

AHQ 蟹老板 真係要諗下 放風 話 搵返lantyr 返黎 換走其中一個人 嚇下班友先得

換鬼換馬咩
神之子買左咁耐冇用過
Jg嗰個baybay又出得幾場
大將又唔撚用

無辦法,因為係計春季賽成績

養老隊

鮪魚

我想問點解j4近排咁熱門
以我落後既理解
佢只係一隻唔夠硬又唔夠痛既垃圾角色
技術上都冇咩發揮空間

RG應該收埋好多野 未逼到埋身都唔出住

當你試下比佢eq攻擊一下就知
自帶物穿+扣%血

Tuna打緊ecs

現加都係來來去去個幾隻

其實如果鍾國人聽聽話話咪好囉
而家鍾國人同成隊都賤過袋底泥

而家流行既中路法師同埋主流ad都冇咩位移 加球女/加里歐開大可以打爆對面個陣
黑切泰坦+w生命加成盾 超厚血 仲有石像鬼可以開嚟頂傷 又坦又痛

仲死攬西門

我都係咁諗 一套戰術已經夠打
點解仲要SHOW埋其他出黎

RG 係咪成隊都係台仔

Laba好似係香港人 唔肯定

其實依家RG最恐怖既係你唔知佢出左幾成力

有經常睇LMS的都知道
Rg好多場既戰術都係防禦反擊 打後期多
無極隻球女都係行行企企
得pk laba會出少少力

明眼人都睇到其實班友真係hea玩
要比返少少面其他隊2:1 下下2:0就唔好喇

佢地打防守真係打得好好,LMS其他隊應該要學下

隻中路係咪咁多場都只係玩球女一隻

其實升班馬打得好都見唔少 好似Flyquest, Dan, Origen咁, 但係唔係虛火真係要睇耐啲先知

今日場game2都唔知係咪特登
球女 卡力斯 法洛士都係幽冥煞星個SKIN
瑟雷西都有喱個SKIN 不過冇用

仲有隻石女

唔想咁快出其他英

冇睇開lol電競
依家做勝利球迷睇班台仔柒

原來G1有玩viktor

其實係咪全部都係台灣人黎

台灣資金
隊野又大部分台仔
我想知台仔可以點柒
因為toyz就算鳩數啦

鐘生點算 又輸

睇Ptt
隊野岩岩
岩岩贏完升降賽比班台仔踩到地底泥咁

台仔不嬲都見高拜見低踩架啦

算撚數啦 LMS都係垃撚圾架啦 成堆台仔係到圍爐打飛機,LPL仲多香港人啦

Marin玩野入塔殺果個都叫單殺 擺明送頭wo

laba個女朋友好靚 sor搞錯重點

相呢屌你

相呢

台妹

咁柒都溝倒正妹 我屌

李城主要靠防守，係勁可惜成班仆街仔

RG 4保1打法好撚屈
穩到後期贏面愈拉愈大

即係點 detail

Wuji 應該仲有蛇女未拎出黎 or練緊 之前有一次打NG撞到佢同隊 結果果場game 好似16分鐘就爆到人兵營

RG角色都未拎哂出黎已經打成咁

lms 睇下好啦

開始多人留意

之前有邊隊ecs岩岩升上黎可以打爆哂lms啲隊?
toyz有冇幫我唔知 但你話無冠軍buff就假嘅
toyz一加入成績好咁撚多 邊個carry心照啦

個個吹電狗係除韓仔之外最勁點知連魚腩lpl同山寨王g2都打唔撚贏

題外話有無youtube channel係專po lms既mic check成日覺得佢地互串或者自high好好笑

連冇dL既tsm同gam都羊佢
要不是skt分組賽讓左場

youtube search峽谷聊聊

之前JT常規賽都好撚勁 但到左playoff就奶晒屎 希望RG唔會步佢後塵

打團主要幫隊友解圍
唔會針對殺敵對輸出
咁人地黎殺你輸出嘅時候
全家保佢

穩到後期輸出齊裝呢個打法可以一波G

只要人地少咁一兩隻

某啲英去到後期好冇用架嘛
李星咁，除左偷龍開大 就係一舊肉塊

小心比人告
生可可表示邊個話fb係佢嘅隊伍就告佢

火球係鍾生既

其實生可可點解

on9 惡過共產黨呀？

可
可

自己參透下

第三場下路三次gank完美化解，第一次小V開大再拉燈籠，跟住兩次support tresh神R神E解啫哩人

thx ching

Rg條下路真心

BETTY春季賽AD大發現

咁夏季就係小V

垃圾生可可仲走上CCTVB自我吹奏

其實rg後期陣容勁係一回事
真正勁嘅係佢地支援速度真係好快
令到隊友嘅損失減低
先拖到入後期

btw toyz淨係lms經驗都已經有排教啦
rg話曬都係一班冇打過lms嘅新秀

聽Mic check就知d隊伍溝通好唔好，
FW係最好
RG都OK

丁特GEAR正式唔撈

台仔點都係要靠香港人

gear係真係韓服上唔倒大師定其他原因被人雪藏?個人幾鍾意gear，上2季佢都打得唔錯

話咁話囉，因為韓服積分達唔到標，所以正式名單out走佢，但係tabe都on9嘅，上年夏季同今年春季跟本就係佢carry，依家你唔上佢到正式名單，結果係點有眼睇，個勢似同FB打升降賽，睇下鍾共雞唔雞走你

睇番打AHQ第三場
Mountain 都幾無辜
次次跳入去都比Thresh掃走
個support反應真係極快

gear都唔出

今日有RG睇

幾點 打邊隊

toyz係掛個名定真係有影響力

如無意外7點
AHQ生性少少收鳩FB皮2:0就得

唉ahq就算啦
我係fans都睇到心痛
老四逆襲個時嘅霸氣冇曬

Rg

要問番本人先知

俾bang笑鳩閪沒有jg什麼都不是

Ahq打完啦 下場就係

呢幾日睇愛隊kt睇到我...

下一場 rg vs ws

準備ing
我係祈妹啊

從來沒有ecs打上黎既隊伍係lms第一輪全贏

bam球女

唔可以講名既男人密汁調教完wuji 就穩左好多

香港T先生

升降賽霸主 兩隻ad做咩...

龍獸

神奇換血
🐲

冇左個藍

rg支持區

暫停乜撚野

隻sup

巴龍都比人偷

準備收皮

最後守門員

輸隻巴龍

格食格

laba招e未中過

擺明得罪鐘生啦

輸俾WS

春季賽明明就係gear做主力
而家買埋晒d辣殺

未完 讓一場

打假波
想踢FB降班

蛇女???

LABA???

丁特夠大師啦，咪又係唔比佢打

竟然冇人知，demo多多 姐係佢地教練 係toyz搵。 當初簽同提議係toyz扯紅線。 你話有冇幫，多未別多但一定有係戰術上比意見。佢又唔係日日開足24個鐘台。

1粒鐘

快撚d玩直爆啦

屌你老味完未

呃機打 跟住1:1 之後再打多場1個鐘

笑撚死人

pk又自爆

真係1:1

終於...

1:1

gg喇掛

好野

RG一拖到後期勁到

兩隊傻閪dum波鐘

好緊湊啊屌

升班比賽黎？

係咪破左lms最長end game紀錄

s4 之後冇玩 , 想問下究竟隻龍獸有咩勁 ? 輸出條件咁高但傷害好似完全唔成正比

升降賽之王WS

屌你淨係識泊大巴

WS敢主動開 根本可以贏

60000傷

敢 但人地RG會縮
RG縮到巴龍都比撚埋你

韓服菁英800分

因為RG有反開
最好就係狗男女隻SUP開，所以先打咁耐

今場會唔會輸呢

rg之前d極速支緩冇撚晒既

15分鐘未到輸5k

又諗住dum到後期

個陣係咪練緊中路carry陣容

呢個play

AD CS輸咁多

又係上路carry

呢到都見到4張機你

中上carry曬

冇瑛姑睇

jg呢幾場廢到，條下路又十下十下咁

rg輸鳩硬 輸ad

ws隻ad上曬身咁

gg

WS拎到分 HKA

負碌足球正式收皮

會唔會故意放分

如果岩岩收唔到維克特又有得拖多陣

講真個句 俾ws食住哂

鍾共逼我打假賽

點會pick Sivir 同埋jg廢到
真係on99咁

其實rg係利記

今場RG AD同JG變左ON9仔咁
TOYZ係HKE個陣都唔係冇試過鳩玩突登輸
今次又劇本重演
WS嬴左今場升返上黎, 家下FB同HKA包尾

劉導 劇本

佢係HKE 唔係強調話唔會特登輸咩 係可可叫佢輸 佢唔肯嘛

HKA第一局準備又輸

輸左啦
廢撚到

果場咪專登輸搞到tpa冇得出國

ecs見

又輸

ECS升降賽
HKA vs FB 鍾共威威

KuKu仲要係前HKE替補 有啲野睇

圍威喂兄弟隊，

跟本自己囉黎

咁睇法RG ad位應該全pick Silvir前期輸冇所謂啦開招W掃兵dump波鐘打後期一波GG

洲際賽其實意義係咩 真心問

留名韓國隊內戰

Toyz打輸官司

210萬

detail

輸都係件好事，最少唔使等10年

2百萬佢比得起啦

好耐之前聽人講有金主

Jt vs ssg

咁胎屎係咪可以參與返電競野？

Kt真係睇到我

210萬夠生可可開多幾多隊衝擊LMSECS

Rg對jt

RG隻ad好似病咗

Ran
仲要冇caller

即刻BAN 隻ORI

干你老師

NID

Rg個陣想輸？

掛住睇下面唔知自己俾人打緊

第二循環既rg係咪今年既李斯特城

頭三列強已經醒返晒，下半季如果唔輸WS，FB，HKA已收貨

唔搞搞jg同中路 rg唔洗諗有頭四

咁啱又有兩個電競失業漢喎

個兩個下年啦
同埋牛寺可可真係
專心搞實況算啦

Skt 0-8
笑4

中路都可以諗下
jg隻垃圾行開d啦

Pk上路反殺型到

小V返來真係差好遠

夏季新人王一係Pk一係小V